PSP既回憶Dissidia

而家仲有人玩嗎？Online 對戰玩

今日買左PS4版 先發現無story mode
so9sad

無人玩

真係無?PSP回憶

玩gvg next